有冇人知佢係邊個?

我女朋友

don't ff